夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

早抖了

藥醫不死病，佛渡有緣人

日經post